【元朗721】721受襲廚師有野想同人家分享 - 有一樣野冇咩人提過

今日想講吓一個有關721比較少人講既既事

就係唔知大家知唔知721當日

係我比人打到背脊開花之前

其實較早前重有小型既藍絲遊行

而且同樣係以白衫同附有支那旗既藤條做主題

圖片位置

不過遊行既人主要係一啲師奶同阿伯等既一班老弱殘兵

而當然兩件絕對唔係兩件獨立事件
如果係我開post把撚咩

可以睇到其實個遊行係由何已完公園出發

途經大馬路行到去上圖既位置，未知最後目的地

路線估計如下

(抱歉，未能從影片中推敲到出發時間呢樣可能要麻煩大家)

而當時已經有大量白衣人聚集左

而有好多人係拎著"保衛元朗 保衛家園"既示威牌

呢條片甚至可以睇到有個係掛著個"守護香港"既"糾察"牌

所以問題就係到底呢個遊行既搞手
同721恐怖襲擊事件既策劃者有冇關係

推

Push

自推

借個位 會員標籤功能

認真post冇人理

backup 片同相
借個位 會員標籤功能

執撚住721 d細節
希望有線索

個糾察係出發前係酒樓合照見過

你個問題
我諗係絕對有關係

係，一直都係到

其實重有下半part未打
雖然搵唔到個關係
但搵到有份搞遊行既人既資料

又要自推,慘

幫推！

721元朗見

push

比左正評既都幫手推一下

pish

721 毋忘國殤 警黑勾結

有冇人有多啲線索

Push push

星期六晚少啲人，聽日再推

721

柳進江應該最多料嘛?

根本就係同一班死鄉黑

聽日開過個一樣既post
連埋下半part

中間就係個糾察

個糾察咩來頭 同藤條相中間個人一樣

搵記者問pprb
呢個遊行有冇入紙申請不反？

冇入紙嘅話
一般唔洗糾察？
因為糾察係不反嘅 on 9 要求

Opus

應該冇,雖然我唔知點查所以冇查

推到有人俾多D料先

我覺得可以認下人
我覺得總會有人遊行同恐襲都有參與

Push 721

糾察=狗察

可能會有,不過就咁睇
就真係同我上面講既一樣
遊行師奶阿伯多

或者咁講,如果打我既係師奶阿伯
我就唔會咁傷

早上個陣班白衣人都已經係街邊聚集

係又點丫，呢家擺明唔執法

應該有入紙 我估
如果唔係唔使糾察

Sorry錯手負評咗幫推

推呀！！！

其實都係，但我唔會放過任何線索
呢樣都係我唯一做到既野
亦都想話比人聽我係唔會放棄

Pushhhhh

或者咁講
遊行就係師奶阿伯
打人就係後生鄉黑
咁攪手/核心就有機會兩邊都去晒
如果認到邊啲人兩邊都有參與就可以推到成個核心出嚟

Push 睇到鏗鏘集，多謝你願意企出嚟講真話

推
你咁夜先開post

能勇敢企出黎講番一啲都唔容易 巴打加油 推

咁就一年

個晚睇直播睇到三四點

擺明

推

本身唔諗著咁耐
但打下打下
又搵到新野
改下改下就搞到咁夜

留名

話冇關都冇人信啦

咪又係嗰啲人

推，循呢個方向去諗我覺得係有可能

Never Forget

終於推得郁,好感動
本身唔諗著打咁detail
但打打下又覺得一不做二不休
清楚啲睇下有冇其他人比到有用既資料

上網搵到D野，樓主睇下有冇用

願樓主一生平安幸福

其實721啲細節已紅好出

亦都知係由中聯辦策劃既

但係唔會有人講

推拉師進場

我同鏗鏘集既記者們做既野差天共地啦

就係睇完鏗鏘集先覺得自己都要出下力

Sor p牌只能輕輕一推

雖然知道班黑警有資料都唔會繼續查落去
但係我哋都唔可以放棄將真相話比公眾聽

絕對唔可以比佢哋將721篡改歷史

721 唔見人

呢個係我其中一個搵資料既source
不過其實都不離呢個page同另一個叫
聲討教協既藍絲page

所以我要繼續推

啲字出得太快... 睇唔切

Push DLLM

可能係便衣狗

推
毋忘721

Pish

巴打太夜開po

不過已成功熱門

Pushh 多謝你企出黎

係,呢樣我岩岩冇落多少少筆墨去寫
個糾察有守護香港個logo
呢個應該都係線索黎

有謝咁多位有份推post既巴打絲打

都係果句,我點都會企出黎
起碼就著721呢個件事一定企出黎

推 加油

推呀

你自己都要小心呀 小心有人跟蹤你
你最近都出過唔少聲元朗國班鄉黑一定會mark住你

多謝你肯企出黎就真

要睇中醫 唔好比傷患纏身 推推推

點會冇關係
問題係冇人會拉同制裁佢地

lm

DaiLo

搵記者幫手

呢樣我有同記者提過

見咁多人有反應,等我打多份草稿先

慌唔係葉虎D人?

推！

幫推

何生嘅𡃁？

推推推

空氣推

蓋

風險呢樣野我都經常會諗
但係一諗到以住前線既手足冒著既風險
我呢D又算得係啲咩

而且背脊開花都試過重有咩驚
如果係面對最壞情況既，咁我更加應該快啲講哂知既野出黎
等我連果個價值都冇
反而先係最安全

依家港共係合謀

推啊屌
日日推

推推

真。。。

推
你要小心人身安全

721前幾日就有晒文宣 呀婆都知咁濟
班狗0部署

pushhh

問題係我地呢邊一直都係無證據

咁又唔係佢

點解要深夜出呢

冇決定性姐
因為決定性既證據一定由有權力既人正式調查先搵到
但班警一定唔會查
不過就算你有
咪又係唔告

因為打左好耐
所以我決定聽日再出過
其實咩時間最多人睇

就黎一週年

比多d人睇到

721831101111

睇多幾次

大新聞

新線索

屌你老母！721鄉黑警合作鐵證如山

張文宣無印象見過 加上啲用詞咁怪
似係有人想扮手足挑起事端主張入元朗搞事喎

好多謝受襲樓主繼續挺身而出
悲哀嘅係 就算而家搵到新突破點 只係夠做民間記錄同清算
港台記者鍥而不捨追尋真相 班狗仲係noted with thanks
有公權力嘅人不作為 呢一年嚟係港共政府同三萬隻狗不停咁示範

七二一嗰晚 狗放白衣暴徒打市民
唔聽報警 放生揸棍鄉黑 都未係最黑暗
最撚黑暗嘅地方 明知係支聯辦係背後協調嗰個
狗唔敢查 律政屍拖住檢控想等件事丟淡
過咗成年都未有鄉黑受罰
個制度崩壞到痴撚咗線

毋忘721

為左慳時間就直接了當啲

其中一個帶頭人-李璧而

(取自上面第一條片)

佢就犀利啦，佢係一個名為"珍惜群組"既重要人物
From Wiki:
珍惜群組是香港的激進建制派組織，群組自稱「愛國愛港」，反對香港獨立，及支持維護香港法紀。群組據稱多次通過社交網站號召不同人士參與支持香港政府施政的集會活動。其發起的活動中，參加者不時襲擊記者，引起衝突場面。

唔認得個樣唔緊要可以認聲

佢把聲真係化灰都認到，大家聽下就知

所以又係問題

呢個珍惜群組入面有啲咩人

同721恐襲又有冇關係

甚至可以係1月12號大搖大擺咁叫著"無林卓廷帶暴徒入元朗就沒7·21"

咁行去警處遊行呢

呢個文宣證實左係唔存在
當日連登出既post都係不停有人問
做咩要入元朗
根本係假文宣
目的唔清楚
可能係想引啲人入去比佢地打

聲討教協好撚多fake news歷史

藍絲page十個有九個都係咁
我係搵下有冇啲傻仔覺得好威咁po左上網

推到聽朝

Dklm........
樓主⋯

Pin la

個糾察個樣咁撚衰
個咀好似中風咁

突破盲腸

遊行有無申請不反

搵返當日申請紀錄捉人

推到白衣人家破人亡

Pushhhh! 召喚知情人士

認同 推到有記者睇倒

重要post推

再推

推到佢仆街

推到班元朗垃圾仆街死

721唔見人

..

成班撚樣

我幫你推

大佬

都係果句,我聽日會出多個post係寫哂兩樣
今日大家當係試水溫先

推。要明天俾人見到

最後白衫果個粗身大勢就唔好出嚟啦，整親個B點算

開PO時間有D曳

禾唔係

根本就係藍絲自己整。呃啲戇鳩藍絲出嚟打人

推呀 唔好俾人忘記721

捉實721黎講一定可以推翻個政權
要攞返話語霸權

係有入紙遊行嘅?

我既大佬

推一年置頂啦呢個po

幫手推

Tui

成班暴亂分子

呢個我問下記者朋友先

推
有組織恐怖襲擊

用到恐怖襲擊威脅市民
黑社會先怕死太多仇家
死咗都唔知係邊個落手

Push
全力推

就係呢個聲討教協
到而家佢都無del post會搵得返

樓主而家同媽媽關係有無改善？

你可以唔答的。

721的事件真相有蛛絲馬跡都要推

新料 爆！

仲講咩線索同証據丫！！
依家係明刀明槍，警黑合作， 事實擺在眼前， 再揾幾多佐証都係無意思。

黑警： 元朗鄉黑就係我既人，我係唔撚會攪自己人既，你地香港人，咬我食呀！

不過咁， 你黑警就算唔做野， 再不停係社會散播幾多on9 既訊息都好， 歷史已經寫左落黎，香港人係永永遠遠都唔會忙記你地呢班垃撚圾既人渣對香港既所作所為。

我見你地班黑警依家行必個身挺得好直， 好有自信， 好似對於自己件制服好自豪咁... 但我話你知， 你除低呢件制服既時候已經喪失左一個作為香港人既身份， 你同你既下一代，下兩代都只可以同番黑警圍爐， 因為我地700 萬香港人都恥與香港黑警為伍！

你地夠撚膽同人講自己做警察咩！ 唔夠呀！ 因為香港已經無警察！ 只有黑警！ DLLM !

飛天南

我好記得全日嘅流程（包括小遊行）
當日睇live嬲到想出去元朗（我住港島）
一世都會記得

其實無乜

個情況似係同租客咁

不過好難

我發生嘅事情對佢來講

係兩班人互毆之中被牽連嘅其中一人

而唔係俾人冇差別襲擊嘅人

會唔會有多啲detail

推爆

記憶中同你講嘅差唔多
當然警署拉閘
大家呼籲狂打999嘅畫面都好深刻

一定有關係
喺酒樓拎住武器合照中間個個就係佢

support you
萬事小心

小心，係自己既社交平台多D打咭，俾你身邊既朋友知你安全，睇完鏗鏘集真係好擔心你。

點都好，多謝你。

已經成年再加上疫症大家都諗下人生

我都唔想見到咁多人的家庭關係搞成咁

但要發生都控制唔到

如果有需要可能你同媽媽要去下家庭輔導和解

Btw,take care

肯定有啦！

含撚盧自己有個記招爆響口都話唔會同黑社會一齊作奸犯科 但個單野只係發生咗半日 而且未拉人 點知對方有黑社會背景？

推，真係唔知

推klm

tui

呢班撚樣鄕黑真係社會垃圾嚟

話冇....就假嘅
港台之前拍咗有啲白衣人喺雞地附近，嗰班係咪就係」遊行」嘅人呀？

有，你知我知單眼佬都知
不過無公權力，郁佢唔到姐

推到天光

A

推 7.21

縮肚影相

幫推先

推推推推推推

要推就推呢d啦

up

有不反對通知書

帶着牌嗰個係名副其實嘅狗賊

大大力推

過撚左成年有咩做到

廚師手足背脊仲痛唔痛⋯
呢單野 你知我知佢地都知 擺明鄉黑同狗合作
點解我地咩都做唔到

開頭都有睇過呢d，遊行某程度上係打破左中宣部既統一說法

如果話係守護元朗，抵擋襲擊，何解同時遊行？我覺得不合理，如果有訴求，有示威對象，為何不報警？為何不到政府部門請願？

所以答案只能是某部門策劃，同時出文鬥武鬥展示力量

撞

一年之後先講

屌

葉虎

所謂糾察，企中間影相個個唔係飛南天咩？新聞話係老黑大佬，個時條on9比人影到無衝突下，企係街無啦啦心臟病發暈左，但後尾有醫護救番

當日旁晚雞地聚白衣人
有個啊姐揸大聲公講 ‘保衛家園’，見得人唔洗遮樣，埋黎影相
同埋酒樓有人出出入入 （可能係大粒）講未夠鐘，番入去食多陣
有無埋依幕？

大波man
珍惜群組李璧而

手足你唔會白捱個幾十下

依張相入面有幾多個仆街坐緊監

真係多撚謝曬班仆街元朗狗同鄉黑

仆你個街721就係你班畜牲搞出嚟

律政屍想人唔記得?

仆佢個街啦 過兩日就721一週年

香港人生生世世都會記得

推番上去

仆街721

警黑合作最強力證

屌你老母元朗死賤種狗

仆街黑警 仆街元朗鄉黑

推願榮光歸香港

一千個人打一次999 係救命

一個人打一千次999 係濫用

仆你個街死警狗 想扭曲事實

721都比你哋班畜牲扭曲到？

香港人死撚曬個日啦屌

仆街賤種元朗警狗

7 2 1

7 2 1 元朗警黑合作之夜

當日不反對通知書沒有元朗遊行
Source: Police lono web js + wayback machine

"RN":"RN19009333", "Language":"C", "EventDate":"2019-07-21","EventTitle":"公眾集會 : 社福界反送中 (社會福利機構員工會)"},

"RN":"RN19009126", "Language":"C", "EventDate":"2019-07-21","EventTitle":"公眾集會及遊行 : 獨立調查，追究責任 (民間人權陣線)"},

"RN":"RN19009208-rev", "Language":"C", "EventDate":"2019-07-21","EventTitle":"公眾集會及遊行 : 獨立調查，追究責任 (民間人權陣線)[更新版 : 修訂條件 (b) 及 (m)]"},

"RN":"RN19005978", "Language":"C", "EventDate":"2019-07-21","EventTitle":"公眾集會 : 法輪功20週年集會 (香港法輪佛學會)"},

"RN":"RN19005979", "Language":"C", "EventDate":"2019-07-21","EventTitle":"公眾集會及遊行 : 法輪功反迫害20週年遊行 (香港法輪佛學會)"},

"RN":"RN19009343", "Language":"C", "EventDate":"2019-07-21","EventTitle":"公眾遊行 : 慶祝香港菲律賓人聯會成立34週年 (香港菲律賓人聯會)"},

"RN":"RN19009342", "Language":"C", "EventDate":"2019-07-21","EventTitle":"公眾集會 : [黑夜、黎明] 公禱會 (香港基督教教牧聯署籌委會)"},

"RN":"RN19009235", "Language":"C", "EventDate":"2019-07-21","EventTitle":"公眾集會及遊行 : 反對修訂引渡條例 (邵家臻議員辦事處)"},

"RN":"RN19006026", "Language":"C", "EventDate":"2019-07-21","EventTitle":"公眾集會 : 引起政府及公眾關注 (香港青年關愛協會)"},

"RN":"RN19006029", "Language":"C", "EventDate":"2019-07-21","EventTitle":"公眾集會 : 反對邪教入侵香港，支持特區政府依法施政 (香港青年關愛協會)"},

"RN":"RN19006028", "Language":"C", "EventDate":"2019-07-21","EventTitle":"公眾集會 : 反對邪教入侵香港 支持特區政府依法施政 (香港青年關愛協會)"},

"RN":"RN19008137", "Language":"C", "EventDate":"2019-07-21,2019-08-25,2019-09-01","EventTitle":"公眾集會 : 引起公眾對組織的關注 [Hong Kong Connect (沒有中文的官方名稱)]"},

鄉黑狗: 我睇唔到

幾個鐘 一隻警狗都冇撚出現過

元朗警狗個陣去曬食狗糧呀？

元朗警狗 快撚啲出嚟吠兩聲啦 死畜牲

死警狗 元朗班狗一年前死撚曬去邊呀

元朗狗 汪汪汪 一年前成班仆街鄉黑出嚟打人唔見人

依家又出嚟打細佬

你哋班死賤種畜牲

仆街元朗死黑警

死撚曬去邊呀 元朗警狗

你地睇到錶個時間未呀睇咗一年都未睇到呀？

咁多區狗 最撚叻就係你哋元朗狗

同梁振英關係密切果條友

包唔包括中間個仆街

相中一隻畜牲都未有事

721狗黑合作

好嬲好嬲

P牌推

推
細節野無乜人知

起我底會見到721一星期前喺元朗有個深紅鄉黑晚宴
中聯辦新界工作部條友 何君堯 建制班仆街都有出席

然後721發生後 我好記得有人開過post 講過晚宴中有人係計劃過/提及/預言過721嘅事

我而家打打下 隱約記得好係一個元朗民主派議員講返出黎嘅 佢無出席但收到風

他日香港重光 一定要全面清算所有鄉黑

push...
屌禁撚錯負皮

pish

巴打你小心俾鄉黑搞

推到呢班鄉黑死全家

好心肥就咪着緊身啦着返件反領tee咪幾好

推！！！

一大班人明目張膽周街打人
警察又做唔到野唔理
其係認真諗下係好有問題

認真推

RN19008137 係係中環

青關愛九成係銅鑼灣
法輪功都係

今日元朗會有遊行
自行決定入唔入

Push
721 唔見人

天網灰灰

中共大春袋
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
2019721元朗
警黑勾結
製
造
無警時份無差別恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結可恥

其實當日灣仔都有白衣人
我諗佢地係揀位置捕人

沒有共產黨，沒有新中國

推
永遠不忘721

推 唔可以忘記721

中間條友叫ruby啊嘛
721之後好快比人起晒底啦

試下報警，睇下有冇警察理

光復香港
時代革命

深層次既矛盾其實都冇咩方法解決到
反正宜家又冇咩事
係冇左啲非必要既交流姐

唔痛好耐啦

做唔到係因為正如上面巴打講
我地冇公權力,呢啲應該係有權力既人做

因為之前一直覺得就算寫出黎都冇咩用

又唔重要，就算知道邊到遊行

同721打人有冇關係又唔知

同埋知都唔會拉人

但睇完鏗鏘集後就覺得

真係任何一條線索都唔可以放過

那怕做到既野只係引起小小迴響

咁阿Ruby哥戴著條糾察狗帶都幾on9

重要應該係來自6/20撐警大會糾察狗帶

警黑合作 水洗唔清

勿忘721

推 黑警蒐證蒐極都蒐唔到 要市民踢爆先話跟進
不如你咪撚出糧

點會無提過啊 當時天未黑 已經有人post上連登啦

推下

其實真係有，有一兩張圖我係上年連登post到搵返出黎

但少人講都係真

推，屌你老母

肯定有關係

推一推

我記得當時順聚係
港島遊行
班白衣人中午左右開始聚集 有人出post提小心返歸 有藤條相 但無乜人信佢地會出手
5點左右有相係條街晒馬
6點半左右有片 班白衣人追住一條友黎打
隔咗陣 7點左右又影到另一條友係街市之類俾人用藤條打
所以其實中午已經開始準備出手

Exac7ly

呢個要推

根本都冇人入去 佢地見人就打

點會無關，舉塊牌都講到明同一系列

呢張要廣傳再廣傳

巴打越來越靚仔
人靚心善

好明顯有關

TUI

仆街係佢啦

721 不能忘記的一日

佢地心知肚明 但個大話唔係講俾你知
係講俾d唔上網嘅人/藍屍睇
有個藉口將自己行為變得理直氣壯

1.當時係港島遊行 唔係元朗 保乜撚柒遊行
2.佢地識預言？ 早兩日撐狗大會 石鏡泉肥媽講定水喉通藤條教仔喎 7月11日仲有中聯辦李薊貽條保衛家園流出片呢
3.天未黑已經打人 當時港島仲對峙緊 邊個得閒入元朗
4.搭地鐵經元朗就要俾打？車箱入面都係示威者入黎搞事？元朗尾站黎？

D資訊太散 好易流失
希望有人整個721 timeline website
同關係圖
好似上面個女人咁
應該好易連出d知名仕 一目了然

恐襲源頭

不要讓真相被淡忘

S

一定有關！

升天南

一定有

我就係要呢啲

屌你老母 升天南

推！
唔可以放過任何線索

今日再推

721 小牛農莊呢屌你老母仆街黑警

721單野 香港狗察 垃圾

真心，聽講721之後無耐已經著左草返大陸

香港同大陸係可以引渡架，只係黑警唔將佢通輯

push 721 831

push la

成班社會垃圾著成咁同你老母送殯咩

721 警官鄉黑大合作
無差別恐怖襲擊

熱狗支持藍屍襲擊連儂牆手足

Up up up

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

飛天南？

黑警出來作答！

搵到個核心出嚟都唔會有用
成件事個癥結在於「警黑合作」&「警黑勾結」
有便衣睇場，8個字後先到，999專登唔聽
有組織有預謀
俾你逐個搵到哂， 啲狗都會以証據不足hea 鳩你

[就破百萬］鏗鏘集fb 千字文採訪手記 講製作7.21誰主真相幕後艱辛

點都好啦、阿媽只有一個
問心無愧就得

港台鏗鏘集都有報到 查得超詳細

721恐襲

99.7萬

有一樣野都無公開過 - 認人鳩做

去年7月21日元朗站白衣人襲擊途人，警方事發後39分鐘到場，當晚無人被捕。事後37人被捕，警方強調會積極調查，本報訪問4名曾報案的傷者，均投訴認人程序前曾與疑犯、或疑犯代表律師共處一室，有人被警員讀出全名，擔心身分曝光拒絕繼續認人，有傷者認為警方輕視案件。有大律師指疑犯及證人在認人前不可見面，否則會令證人先入為主。本報向警方查詢認人情况是否不當，未獲正面回應，僅稱新界北總區重案組「一直鍥而不捨跟進調查」，強調不論涉案人身分或背景，會一視同仁執法。明報記者 艾博瑜 鍾妍

憂曝光 有證人稱拒再認人

法政匯思召集人、大律師吳宗鑾表示，證人及疑犯在認人前同場出現「絕對不可以」，因會令證人先入為主得知疑犯身分，「是為保障疑犯」；至於疑犯代表律師及證人同場問題不大，他表示過去陪同被捕人出席認人程序均未曾與證人共處一室，亦不會知道證人名字。

721 警黑合作

721警黑勾結

正常既組織行動套路都唔分開黎做
可能早d果次係等齊人掛or 等時機掛